有上班台，點解唔開番個上莊台

上莊死全家